（有圖）有無人覺得曾樂彤好撚正

又白又瘦條腿又長
仲要畫畫又勁 又孝順
佢個種氣質係同港女無撚得比

推

拍微電影扮援交妹先著到咁咋

條仔正啲

條仔同我想像中嘅金仔有啲出入
不過佢都ok嘅

屌 講呢啲 唔準咁話我樂彤bb

唔正，但係屌

佢個種氣質完勝 勁gfable

第四第五張分唔到前同後

咁撚正都有人負皮

黑色衫遠睇睇唔到姐 佢唔算平啦屌

點解咁講

唔識欣賞

關平巴打

睇完佢係攪屎棍YouTube之後覺得無乜女神feel 但都係正嘅

除左白瘦，連好樣都叫唔上喎，不了

以前睇到呢家
個下爬應該打左野

啲特技妝抄人嘅 算咩才華
下巴又係打嘅 咁都叫正

套野叫咩

好鍾意佢

Ig?

雞

第三張個下巴... 不了

我覺得好女神喎 睇完攪屎棍覺得仲正

有男朋友，高大四眼文青，係Ikea撞過

邊忽gfable

ptgfable

可以一戰

小學又有個同學叫曾樂彤 又似似地樣 唔知係咪同一個人呢

好心就唔好斜揹袋啦,又無胸,破壞感觀呀大佬

個下巴好假
未打之前順眼好多 pure好多

覺
又靚又有內涵

正
女神黎

佢bf好好j

佢五官正面睇ok 但側面睇成塊面就好扁 唔知你地明唔明我講咩

佢講粗口都特別好聽

整容

第二張有啲似田蕊妮

幾正wo

以前都幾鍾意睇佢
但而家個樣越整越假

好普通咋喎 個樣又硬又膠
腳又粗

佢真係我師姐

Follow左佢好耐 我覺得佢有d似fiona

仲平過iPad Heidi
男人黎架

本來睇佢個啲片都覺佢有啲氣質嘅 但係睇完搞屎棍之後啲氣質就冇哂

中意睇佢發脾氣 好撚可愛

點解呢排唔見胡迪巴斯?

上天係公平

側面出曬事

樓主冇睇佢近況？肥到成個mary咁

有沒有電影link

摩佬正d......

佢條仔正啲 好似打fifa幾勁

如果你係聖羅撒小學就係

聽講靠保送

我都好中意佢
好靚女

講番條女
Ok

有氣質唱歌又幾好聽

究竟咩叫氣質我真係完全唔覺得佢有

個下爬似打左野
不過佢又係識撈既 好世界女

match

樣就唔評啦 但唱歌真係麻麻喎

係咪得女先鍾意呢type

唔係 佢個樣好扁

一個佢一個游敏我都覺得幾靚

個日我旺角見到佢
同佢say左hi
佢都有同我say 番hi

真係好似袁泳儀

好正

#我屌

唔覺

佢個下巴兜出黎嘅 咩事

我要佢條仔就夠

Youtube有條佢同條仔唱廣東話版美女與野獸
啲音執到

好撚正

我覺得佢性格應該幾好

同埋有氣質到痾屎都要用蘭花手炆屎果d黎

比人插

佢係另一個channel 好玩得

我都覺得佢好正 有仙氣
利申：絲

ok靚但係冇你講到咁誇張

無乜氣質
佢係化妝勁

佢男朋友

係我女神
人又好又靚又正 仲要冇臭西格

上過

係女都話雞真係好型咩？

有次係尖沙咀見到佢 都幾標青 但冇個一種好有氣質既感覺 睇佢片時反而覺得幾有氣質

前排睇返佢啲舊片，臉型唔同左，應該整過下巴黎，以前都冇咁尖

睇完攪屎棍先鐘意佢 以前覺得個樣太女神好離地

佢男朋友正啲

金仔

摩佬正定佢條仔正

老老實實佢樣就唔算好靚 但個種氣質真係好撚正

嗚我都好想撞下佢

Me moto

佢身材超正

不了

係咪因為無人識佢先話佢有氣質

佢條仔應該高過摩佬 好似係

你有要求唔係問題，個個都有要求既，但港女永遠將自己奉到天咁高。

中學時期，外貌一般既女仔已經不乏男性追求，「男追女」不知不覺成為一個既有定律。女仔只需要被動地去「揀」。「女追男」反而會比人話cheap，而正正因為男追女，對女仔要遷就，卻走火入魔地連「惡習」都百般包容照單全收。好多港女已經係呢個時候被寵壞。港女根本唔會覺得有需要去改變自己既惡行，反正不乏男性選擇。一句「你唔了解我」，已判你死刑。

出到黎社會既港女更變得非常現實，價值觀全部傾向以錢為前題。用「上進心」，「安全感」去包裝自己貪錢既事實，當然港女係仍然唔會覺得自己「貪錢」，佢地只係單純地相信「男人要照顧女人」果種所謂「感覺」。

「依附男人」成為既有概念。既然要依附男人，即女人為弱者，男人為強者，卻又要在職場上存在男女平等甚至超越男人。即充當弱者同時又要能夠踏足強者領域。男人月入低就會比人話「你搵咁小點照顧女人?」;女人月入低就話「唔緊要搵個有承擔既男人」;女人月入高時又話「你睇下連女人都搵得多過你，知唔知醜?」

論到消費時，情況更為不堪入目，AA制象徵著「女性體諒男性」既賢良淑德行為，男請女則被視為應份，女請男更是違反天理，最常聽到既係「你竟然要女請返個男?」，彷彿犯下彌天大罪。自己賺錢買花戴，呢個情況出現係港女時竟然變成一項優點，「你睇下我冇用男人錢嫁」，其實自己賺錢消費本身唔係一件理所當然既事咩?

不可否認，男性係用下體思考既動物，但同時，女性優勢亦受制於外貌年齡限制。當女性踏入外表下滑期，就肯定唔會好似以前咁咁容易吸引到男性。但港女對男性要求竟然不跌反升，仲可以大條道理話「明明以前都唔係咁」。對於港女來說，當出現另一個比佢後生既港女時，發現自己唔夠人爭，先會意識到自己老，但骨子裡仍然心有不甘只係The best is yet to come.

終於肯去降低要求，但卻反向變成多一項優點，「你睇下我已經冇要求男人有車有樓啦」。其實你降低要求係必須。但港女卻不忘企圖將現任重新upgrade至港女心目中理所當然既標準，常見既手法係用身邊「姊妹男友」作比較對象，話人地對佢幾好，點點點，你要學下人，自己卻忘記照鏡。

而港女為左去保障自己「有人要」，就向男性迫婚，用各種方法明示暗示「愛我就要娶我」，無視男性實際苦處。歸根究底，你只係自私地想係自己價值變0時盡快沽出。卻利用「愛，承擔」作為糖衣包裝。

去到中年，忽然感概做女人其實好唔著數，卻將後生時已經享盡既財力兵力風風雨雨等女性獨有優勢忘記得一乾二淨。然後要求男女平等，其實，所謂男女平等早已向女性傾斜。

現今「港女」離地思維真係好恐怖下。

佢條仔個樣好似TVB某演員

利申識佢 五官怪怪地 矇眼入閘都okay既

冇整 佢箍牙咋

正啊 我幾中意佢

早兩日睇完遺書片之後
真係覺得幾正
我仲癲到去睇教化妝嘅片

似邊個？ 諗唔起

想知

Tlt beauty youtuber黎㗎 高登好多野爆

有啲怪

唔洗勉強. 我屌曬你地嗰份.

負評

樣就中上啦 唱歌就。。。
佢性格又真係好似幾好
尤其係睇搞屎棍 好似好nice咁

認真覺得唔算咩大事
唔記得寄返掛號都算係咁 好假咩

利申 唔係fans 冇睇過佢片

好正呀但同以前個樣唔同哂

好想屌佢條仔

周街都係⋯

係街撞過兩次 細細黎 紙片人咁
好鬼正

個下巴嚇到我鳩都縮埋 不了

佢都幾高㗎喎 有166
睇嚟你好高

睇攪屎棍覺得佢性格好真好正 又幾可愛 不過未去到好撚正咁囉

屌你老母關星座乜撚野事
利申:
岩岩食完飯既水瓶座

唱歌 唱K LEVEL

我160佢矮過我喎
利申 之前學校見過

你又知佢孝順？

Hksc?

睇落冇166wor
佢仲矮過諧星組啲矮仔

整容G 不了

老老實實我真係唔覺得佢有咩氣質 我覺得氣質係一睇就知讀好多書嗰啲靚女

下 真心咩 睇相以為佢好高

絲 但唔鐘意

我159佢矮過我wor

我132 佢高過我

132

好中意佢wor 覺得佢好靚好有氣質

我睇佢係攪屎棍d cover覺得唔差

一路都以為佢好高
直至有一次出街見到佢發現佢原來好細粒
俾盡160-162
利申 高妹

乜咁矮架咩

屌你地可以睇下佢youtube d片先講啦
特技化妝
同埋佢條問答片可以了解下佢
堅正

佢條仔真係好正

佢依家應該想入行撈電影多過youtuber啦
一向覺得佢做youtube係想promote佢自己

個絲打既行徑咪又係on99
咁樣大鳩人人地態度唔好都正常啦 又唔係有心呃你錢

打手吹奏完未

係呀 平時又扶阿婆過馬路
去老人院做義工

係學校見過佢同條仔 當正自己好紅咁串串貢喎

下巴尖到

有幾個fd話中學同過班識佢，話佢超級bitchy同霸道，
佢玩人（惡作劇之類果類玩）就得，人玩返佢就唔得果d
唔係而家個形象咁玩得同港女清泉
當然唔排除大左變正常左既

果個絲打擺明小學雞啦
打埋啲廢話
利申：好憎小學雞既雙子座

佢真人同片唔同 無咁靚 普通樣 唔高 大概162左右 無咩特別 喺街見到就係普通女仔一個 但佢成日覺得佢好多人識咁 所以都幾高'鬥'下
利申同學

側面好樣衰

遺書?

呢條女都120k followers😂😂😂
係香港撈ig 真係好能易

佢話自己比人bully所以轉校

有我份屌既就係靚女

睇啲片都好霸道
啲仔被佢屌同打

未見過箍牙 尖到個側面咁整容

下 佢性格好好 又有禮貌
睇佢舞台劇咁多朋友捧場就知啦
個個同佢識落都讚

有幾奇怪 你見識少咋

男主角好型

有趣地，我聽返黎既人係話自己被tlt同佢d fd bully

佢 bully 人就有
利申 : 同學

以為佢有168

more

頭幾條片嘅時候 同宜家兩個樣

下巴都係尖架wor

唔知點解睇完攪屎棍覺得佢係果啲認真撚 滿口道理鍾意教訓人果種

見過真人，太瘦 佢係攪屎棍既表現真係唔多討好，有無人知點解佢唔退出recnow